遙遠的東方 遼闊的邊疆 還有顯赫的破牆！

蒙著耳朵！

哪裡哪天不再聽到在呼號的人

WOO WO WOOOO

幪着眼睛

再見往昔景仰的那樣一道疤痕！

WO Woo wooooooo

迷信的小花 神秘的屁馬 還有雞姦的丙朗

迷信的小花，神秘的披媽，還有計姦的冰郎！

誰也基比斯 誰也張伯倫